Gaming Headset + edm

budget 1k-1.5k
主玩rainbow six, battlefield, pubg, 其他動作game
聽開edm
用緊steelseries siberia v2 usb 聽歌都ok
不過壞壞地 左右聲道會唔平衡 要一時時較

諗緊Arctis 7 / Game Zero

有線無線無所謂, 仲有冇其他推介 ?

Hyperx alpha, cloud 2